[整合] 加拿大人，同我全部登記做加拿大選民！海外加拿大可以喺聯邦選舉投票。用加籍港人身份救香港！

尋晚睇劉細良發覺自己 old news 咗，原來今年年初加拿大高等法院裁定只要你之前喺加拿大住過嘅加拿大公民，可以喺聯邦選舉投票，不限離開咗加拿大幾耐。以前嘅規矩係要5年内喺加拿大住先可以投票。

劉細良嘅呼籲：

登記網址傳送門：
FAQ 傳送門：

登記需要資料:
1a）加拿大護照第2+3頁 或
1b）加拿大公民證 （入籍時攞果張）或
1c）加拿大出世紙（如加拿大出生）
2) 現有香港地址
3）你之前喺加拿大住嘅地址 （唔使證明，個地址決定你係邊個選區）

例子：
加拿大護照第2/3頁：

加拿大公民證:

做咗選民知道你係邊區，運用你係選民嘅影響力去游説 MP 同 Candidate 關於香港議題取態，游説佢哋為香港人發聲。

作爲一個30萬人嘅群體應該有足夠政治能量去影響大局！

加拿大嘅精神係自由民主，要求佢哋幫手捍衛加拿大價值應該情理上講得通。

P.S. 多謝之前巴打開 po, 見到啲資料有啲散所以整多個post

Self Push

講真 加拿大係幫唔到手。。

多個朋友一定好過多個敵人，同埋班蝗係加拿大搞到神僧鬼厭應該容易身同感受

同埋歷史上加拿大係其中一個幫香港最多嘅國家，佢派過軍隊幫手㗎

都係，當做下文宣無壞嘅

但我唔會對杜魯多有咩寄望

10月大選, vote him out!

踢走杜魯多

唔單止為香港
仲要為自己地區
趕走一切同支那種有關既議員

推

已登記，但其實我唔知投邊個好

唔識個人咪揀黨嚟投

大部分區都有 Liberal 同 Conservative

你地信唔信都好
加拿大係一定會郁中國
仲有加拿大通常同EU係一齊行動

🇨🇦

要叫當地議員推類似美國人權法既法例, 將所以違反人權自由既人, 送番內地, 禁佢地及子女資產及入境權

運用影響力救香港

依家好撚多蝗想入體制控制政府

對面冇咁奶共

Andrew Scheer’s ‘vision’ is Classic Conservative, with an anti-China twist

反對黨疑似返支

Trudeau 出名左膠

安省永遠左右大局
多倫多嘅香港人記得投票

仆街，我有加籍，但除左讀書幾年之外從來冇住過加拿大...........

讀書應該都計住過

佢冇咪下個囉，反正出手既係政府

好多年前，仲要住hall，頂盡有畢業證書證明... 都係轉頭打去領事館問問

我噚晚登記，佢都冇需要地址證明，你報就應該OK
當然支持去領事館問清楚

竟然

多謝巴打

30萬已經有差不多1%人口

都唔知投邊個。

🇨🇦🇨🇦

識人投人, 唔識就投黨, 揀黨=揀總理

push 加拿大港人做啲野

🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦

Push

留名陣間搞
一定要選個對中國強硬既總理

都係得3大黨 無香港咁多
研究下啦

幫手推

好似有相關法例
要叫佢地實行

Done 接近選舉等佢寄卡過黎屋企

推啊推啊

🇨🇦🇨🇦🇨🇦

Conservative
Libtard

現執政黨: 自由黨 Liberal Party of Canada (Conservative / Tories)
官方反對黨: 保守黨 Conservative Party of Canada (Liberal)
大黨: 新民主黨 New Democratic Party of Canada (NDP)

政治光譜：
左 NDP > Liberal > Conservative 右

不過加拿大整體政治光譜偏左，所以就算Conservative 都係美國 democrat 右派倒

Lm

10

宜家踢緊冰島對蝗馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

我哋隊有700人受傷

和理非只係觀眾席上既支持者，818無啦啦沖左落場攪下氣氛

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

現執政黨: 自由黨 Liberal Party of Canada (Liberal)
官方反對黨: 保守黨 Conservative Party of Canada (Conservative / Tories)
大黨: 新民主黨 New Democratic Party of Canada (NDP)

政治光譜：
左 NDP > Liberal > Conservative 右

不過加拿大整體政治光譜偏左，所以就算Conservative 都係美國 democrat 右派倒

打錯自隊

push

9

8

pish
但係個外交官仲俾人困住。。。

721 811

推俾海外巴絲

推推推推推

7

6

5

4

3

2

1

原來有單咁野，要投，一定投Conservative

@Canadians!!!!

Pish

加拿大國會有聯署要求制裁香港官員同警察，香港嗰卅萬加拿大人同我簽晒佢！

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一啲加籍港人常住嘅區域

British Columbia

Richmond - Center
)

現任議員： Dr. Alice Chan 黃陳小萍
政黨: Conservative 保守黨
注：香港移民，1980年移居加國

Steveston—Richmond East

現任議員： Joe Peschisolido
政黨: Liberal 自由黨

Vancouver Centre

現任議員： Hedy Fry
政黨: Liberal 自由黨

Vancouver East

現任議員： Jenny Kwan 關慧貞
政黨: NDP 新民主黨
注：香港移民，9歳移居加國

Vancouver Granville

現任議員： Jody Wilson-Raybould
政黨: Independent 無政黨獨立人仕
注：前自由黨藉法務部長，畀Trudeau 冼咗鑊

Vancouver Kingsway

現任議員： Don Davies
政黨: NDP 新民主黨

Vancouver Quadra

現任議員： Joyce Murray
政黨: Liberal 自由黨

Vancouver South

現任議員： Harjit Sajjan
政黨: Liberal 自由黨

Coquitlam - Port Coquitlam

)
現任議員： Ron McKinnon
政黨: Liberal 自由黨

Burnaby North - Seymour

現任議員： Terry Beech
政黨: Liberal 自由黨

Burnaby South

現任議員： Jagmeet Singh
政黨: NDP 新民主黨
注：黨魁

Pish有成30萬加拿大籍港人

Ontario
(安省我麻麻熟，希望巴打幫手補全）

Markham Unionville

現任議員： Bob Saroya
政黨: Conservative 保守黨

Markham - Thronhill

現任議員： Mary Ng 伍鳳儀
政黨: Liberal 自由黨
注：香港移民，7歳移居加國

Richmond Hill
)

現任議員： Majid Jowhari
政黨: Liberal 自由黨

Aurora - Oak Ridges - Richmond Hill

現任議員： Leona Alleslev
政黨: Conservative 保守黨

Scarborough - Agincourt

現任議員： Jean Yip 葉嘉麗
政黨: Liberal 自由黨
注：第二代華裔

Scarborough Centre
)

現任議員： Salma Zahid
政黨: Liberal 自由黨

Scarborough Guildwood

)
現任議員： John McKay
政黨: Liberal 自由黨

Scarborough North
)
)

現任議員： Shaun Chen 陳聖源
政黨: Liberal 自由黨
注：印度華僑客家人後代

Scarborough Rouge Park

現任議員：Gary Anandasangaree
政黨: Liberal 自由黨

Scarborough Southwest

)
現任議員：Bill Blair
政黨: Liberal 自由黨

Toronto Centre

現任議員：Bill Morneau
政黨: Liberal 自由黨

Toronto Danforth

現任議員：Julie Dabrusin
政黨: Liberal 自由黨

Toronto St Paul

現任議員：Carolyn Bennett
政黨: Liberal 自由黨

York Centre

)
現任議員：Michael Levitt
政黨: Liberal 自由黨

York South - Weston

現任議員：Ahmed Hussen
政黨: Liberal 自由黨

無住過，喺果度岀世係咪咩都做唔到？

推，一陣返屋企搞！

我估，純粹估，出世即係住過啦

巴打係出世即刻搬返嚟香港?

岩，無理由屋企都無返過直接由醫院去機場掛？

父母加藉

我有護照但無返過去住，請問有無得投

咁就真係炆啲, 不過可以鼓勵你父母去投票

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

喺果度岀世邊有可能未住過，
不過你冇 address 有你名呀

有，現在改咗例，冇限制離開加拿大年期

其實仍然有條rule 要曾經喺加拿大住過, 不過冇講時間要幾耐

所以除非你係父母傳個國藉比你仲要成世人未踏足過加拿大, 否則都應該合資格

你講開父母傳個國藉問題，個資訊好亂，有人講應該要返過去膠拿大攪，有人話就咁比個名比領事館就得；

PUSH

我都搵緊資料,遲啲要搞

睇加拿大政府網站話如果個細路出世時父或母有國籍就自動有國籍, 申請返張公民證就得

申請公民證似搵領事館就得唔使特登返加拿大搞

睇下有冇啲有經驗巴絲教路

父母加藉，但我係香港出世，出世到依家都未返過去

出年4月先返去搞公民證，應該投唔到票

但我會叫父母投，盡一分力幫香港

除左做選民 幫手send呢張比加拿大人

問埋其他巴打意見先

硬係覺得怪怪哋, 好似怪責人多過求人幫

同上次hkip 單嘢個tone一樣🤔

可以點執？？